高登D熱狗/打手面皮真係厚到😂😂個壇越來越少人仲夠膽死話人回晒流😆😆

gaplotech數據

就拎琴日嚟講

post量
拉登：約1,400
高登：約500

回覆量：
拉登：約70,000
高登：約20,000

車尾燈都見唔撚到仲話人回流 講緊你呀鬼作同古小玉 兩條柒碌講大話唔斬眼 笑撚死人

.

😂

JJ仔2世 洪非凡 鳩硬 食熱狗 個幾條柒碌有冇一齊圍埋爐

高登終於完成左渠嘅歷史任務😭

\|/

咁又點

因為冇人理

v😏V

佢鐘意點講咪點講囉

wfc

喂你地D私怨狗死番去垃圾崗政事台啦

jj仔咪用佢d粗字圍爐緊囉

高登先係大台 👺

早幾日見人貼幾張cap圖都係佢地